有冇邊間公司肯請變節警察？

大把

保安公司好鍾意請警察，一般入去都做阿頭。